當一個人應成左你買左份禮物比你，但講撚左半年都未見話

你會有咩感受
每日都同你講聽日拎比你
一係就唔同藉口 一係就隻貓要睇醫生
一係就到左果日唔覆唔聽電話搵唔到人
依啲人到底有無責任感？
出動埋屋企人掉個波比佢地
好啦你多野做 唔洗番工都咁撚得閒 都話唔出去
我直接話去樓下 上埋黎拎都唔得

份禮物我寧願唔撚要 我雖然好期待好想要
但我唔想每日自欺欺人

分手

做到咁出面都仲煩撚住哂知唔知醜

感情問題一律建議分手

咁就俾啲樽鹽唔鬼要份禮物
擺明玩你啦
唔識自己買咩

啫係唔想俾你呀 醒少少啦

未到手 點分

佢每日都係度講對唔住 又話後悔 又反省
我唔撚理了block曬 寧願唔要

我一早就唔撚要啦
佢跟撚住又係咁打黎
Block曬又用其他電話號碼打嚟
係咁炸我電話

又幾識玩 等你覺得自己好重要

老老實實，睇下係咩禮物。 可能一時講大左話送架車比你

點知你又禁鬼認真...

講真 無就無 唔使係咁呃我
我真係唔明啲人點解咁撚鐘意講大話

咁無咁貴 ....

其實係咩禮物？
我諗要講咗係咩禮物
呢個話題先有得傾落去

你唔好纏住人 人地就唔洗講大話耍走你

係佢煩撚住我 我已經嬲到block左幾次

Chanel

我唔撚要啦而家係 我要就自己買 屌你老母 唔好水鳩我
我唔會因為個袋搞撚到要將就任何人

咪即係一開始你貪人個袋

認真？咩款？擺張相睇過？

我無話要佢自己話買左
由11月開始講
聖誕送 情人節 我生日
每次都話果日會比我

講真 無咪無 你咪撚講大話啦 我自己買得起

單純吹水咪當佢9up囉
專登出個post即係你上左心啦

係好撚嬲 錢又唔還 其實我都幾蠢 點解仲信佢

係佢每次都講到真係買左
前嗰排佢話擺咗喺朋友度
叫我約佢朋友拎
又比佢朋友水鳩左一個月

咁幾錢一個呀？

30000咁上下

唔俾掂唔俾屌半年，睇下點。

咁你又解BLOCK

封撚左啦 佢係咁拎另一個電話打嚟

封埋?

Chicken
You
Free chicken

飛機杯

你都幾撚唔要面

你係咪爭嗰份禮物開飯？

肉酸窮閪

三年前我EX話比份禮物我，到而家比佢Block撚埋都未收到
take it easy，唔使在意，因為你都唔會再想要落去

係真心唔care就唔會開post啦

係阿 唔撚要面 所以封鳩左佢

你從第一日信任人開始已經錯左

我叫佢還錢 每次都話下個月有 聽日有
去到果日又答你去緊入錢
去撚左10個鐘
持續左接近一年
心力交瘁

我無位發洩 想講曬出黎姐

莫講話禮物
遇到個D交還物品, 唔提唔出聲, 提左都一直話唔記得帶, 一直當佢係唔想歸還
好多呢種賤人

還錢如乞米, 當佢仇人, 同佢斷絕關係啦

你一開始都唔係講佢爭你錢
淨係話會送禮物俾你，你又好期待
講講下又另一個故仔

驚比人話貪袋咪加d野囉

如果個標題改做一個人應承左還錢俾你
跟住一路都冇還
樓豬就唔洗俾人屌咁大力啦

咁講曬啦信不信由你
總之佢應承過我嘅所有嘢全部做唔到

我唔想再理 封左了 佢唔還我當買教訓算

我真係咁緊張啲野 我大不了可以一直keep住理佢
當我真係拎到再唔理佢都唔遲

個重點係冇咪冇囉你直接講啦
錢又咁 禮物又咁 真係冇必要講大話